每日都爭執幾番 需要各有各空間

若後悔也未晚 仍能一起去承擔

Hi

hi

咩歌

TL

party with TL

靜喇屌你老母濛

係咪好鍾意問人屌咗未嘅? 你今日畀人屌左未呀八婆

我愛你

早抖未

買唔買保險？

ok $20

$69一個月

殺你

保險唔可以亂買
要知自己需要

人妖濛

佢係我隻狗

你係我隻馬

由細到大好憎做保險既人
因為佢哋呃家人錢
請大家真係唔好亂買。

騎我

好多狗閪埋沒人性呃鳩人
正垃圾

你係手下啲馬仔
人黎嫁你